覺得自己好失敗 但依然要笑住過

善心打破零回覆

唔敢比真正認識我既人知我處境，所以只好當連登係facebook呻兩句。

[url]可以追翻，加油啊ching[/url]

關咩事 中產你就唔會賭 買股票就唔會輸？

無野改變到你係窮二代既背景
做好自己 盡力咪算

Agger

係架，有錢生活點解要槓桿

諗住靠人冇用 通常都要靠自己
唔需要太在乎人哋嘅諗法 好多時佢哋其實都係問下吹下水
對自己最在意嘅人 從來都只係自己
有諗法唔去做冇用 通常做完先知本來嘅諗法係錯係好天真
但係錯多幾次 錯錯下無啦啦會成功

咁諗先最失敗
自己賭錢又賴家庭背景

我明你
有啲人食住個勢輕鬆致富仲要講風涼話

未輸錢未做高風險投資前成日同自己講夠幾多就收手買直債，REIT等等
plan好哂有一定資本後既走法，但第一步已經行唔到
不過我咁講可能有機會會以偏概全左，人窮先會更加做高風險野為求以最少既錢最快達到自己既target，六合彩咪係比窮人發既夢

望住自己大學時曾經做既project有人最近用同樣concept raise左一大舊fund
係到問自己點解幾年前已經可以走呢一步，但無走到

咩 concept 講嚟聽下，研究下

本身個人運勢差冇計，幾叻幾勤力都冇用，唯有認命
有啲Friend 前幾年求其聽人講買Crypto，依家嬴到仆街

不如你問下自己幾個月前點解冇all in GME? 邊有得咁諗架，過去既野改變唔到諗來有意思？
我唔知你咩環境啦，你可能咩都改變唔到，但你既心態絕對可以改變，咁不如努力d諗下將來點啦 。

所以我宜家過得一日得一日，好想快d死，但又無膽自決

每次大學邀請我番去同師兄講下讀書心得，宜家既職業生涯我都一直reject，因為知道自己無大家睇到咁高，個個覺得係比較成功個派，但其實我係loser...唔想去誤人子弟，唔想美言一切，帶住面具咁講自己活得好好。

師兄窮唔緊要，窮係被剝削既結果，最緊要團結身邊既窮人，一齊邁向共產主義革命先有機會翻身

唔討論共產主義啦，只係想呻下人生，自己都知自己咁落去無結果，純粹呻人聽下我既內心話。

至少你有Degree 你咁都頹咁無Degree既人點算

窮真係好慘，你還債還成點，有無做多d part time

你自己賭波累事走去怪出身？

樓主加油呀
我都有同樣嘅感覺
而我到而家都唔知點樣可以令自己開心
我好憎我自己冇樣野叻

點解唔可以人地面前認無錢呢咁？

Hell is other people ah ching

賭波 抵撚死啦

賭波25%佔左右啦，其餘都係options future
無架，點解香港咁多賭仔，因為一般人已經買唔起樓，可能會覺得偷換概念，但事實唔做槓桿，點樣用勁有限既資本增值到，唔係唔得，難囉。

我相信每個人都有自己快樂根源既

真，唔了解我既人既一言一語其實令我覺得更辛苦，但有口難言，同人講都無用改變唔到事實，咁不如繼續比人當我活得好好，又唔洗有閒言閒語。

如果原因係自己無野叻，我覺得可以發掘下自己想做既野，唔叻唔緊要開心就好，比如玩音樂，唔叻但慢慢練其實都有成就感都會開心。運動啦，小手作啦，發掘下，加油。

不過呢d說話由我呢d垃圾既口而出有d諷刺

唔係啦
我隔離都開咗個類似嘅po
我唔識點樣先可以開心

如果好多諗法要錢去推動， 可以試吓搵投資者， 同銀行傾借貸， 你有好嘅計劃銀行會肯借出當投資

有幾多風光都要清醒

我又係咁
以前讀書都算唔錯，入左中大
結果又係炒股輸左好多周身債
啲親戚都以為我實儲落好多錢，我都係笑而不語

不過我冇錢都照借政府錢去讀master
政府錢係一定要借，本身有冇錢都冇關係
依家還晒啲債，番緊果份工雖然人工唔高，但死慳死抵都儲到啲錢
再炒番股賺到個小錢咁，不過唔掂 options同高槓桿野了
就係有以前炒高槓桿野閪冧既經歷，都令我依家唔掂幣驚死
穩打穩紮十年後財務自由仲好

樓豬加油，痛苦既日子會過去既
屌講講下幾時開始要還番政府loan?

你既開心會係來自物質？成就感？家人？朋友？運動？....
as long as無野一直困住你，慢慢發掘下相信會找到自己快樂之源

我既人生係零

我覺得係成就感
但係拎唔到

樓主真係慘
我中學讀唔成書
返住份hea工打下機
儲到嘅錢買Bitcoin
依家真係生活無憂

師兄hello
大家都係可恨之人

學識放低人地想法係第一步
成件事會易好多

人生畢竟係自己既
真係要計較人地點睇咩？

窮二代呢到
入到u成家都歡天喜地
但我要一邊打full time工
之前任性揀錯科quit u 做咗好多錯嘅決定
加埋支肺屋企經濟再差啲
想辭工專心讀書已成一場夢
但冇計
死又死唔去
咪照樣過住生活先
我都係想快啲grad 搵啲錢 還曬債
再讀上去
可能我窮人思想啦 覺得我呢類人唔讀上去好似改變唔到命運咁
曾經都有諗過下海出賣身體
但諗到身邊朋友同男朋友知咗會眾叛親離
就唔敢了

賭已經on9
永遠窮人只會賴依樣賴嗰樣
破左產咩都無既人再撈起多的是

你唔止背景窮 思想都窮
攞個最高gpa就以為自己叻仔

窮到你識諗 你就會彈起架啦
死廢柴

老實我係女人我諗我都會下海
男人想下都下唔到

我屋企應該算係一個低層嘅中產

咁又點
咪又係炒股票輸錢
除咗我唔好賭之外 其實所有嘢都一樣架喎

有錢佬都會賭錢輸身家啦

錢係永遠都唔會夠嘅
中產咪又想去做富豪
富豪又想做首富

唔好賴啦

好似係2022

有個巴打講窮人思維就係諗住靠賭靠買股票發達真係無講錯.

通常最窮係呢批仲要好難反身個款.

呢班人就算好彩贏左錢, 轉個頭又會輸番.

咁都好，仲有排

其實你話自己垃圾都係以偏概全啦
你只係諗嘢太過太過美好
所以跌落嚟嘅時候愈痛
賭博高危有時你心雄想證明自己
唔想認輸一叉錯腳就係仆街
如果你用你幻想中既準則
幻想中既十幾廿年後既美好自己
就點都覺得自己係垃圾
現實太多太多意外
會有好既創造好多輝煌
會有壞既產生好多骸骨
只可以全力活好當刻既自己

洗唔洗阿 香港比其他更窮既地方已經算好 就咁打份工都有飯食啦

Btw其實男人都可以既

成功做好一件小事都係一種成就架，比如整好一件手作、打贏一場機、讀完一本書。。。。

但放低完，都一樣要面對自己接下來既現實，未來。。。

如果唔係我拎到獎學金，同屋企窮到有全資讀書，我諗都一早出左黎社會。

無講過好叻呀，叻係人地比，我無接受，由頭到尾都話自己垃圾又on9架啦，多謝你話番比我知。

以為自己開post

唔好撚咁好藉口啦
你個咁既諗法
就算你屋企有少少錢
都只會比你敗晒

利申 廢過你

我上到中產有資本我會做保本投資收息養生，不過你都可以講買既直債公司都可以執哂粒

人生得一次，點會有咩如果

我同意呀，窮先會成日想用單車變26。

唔同意，我一早已經plan好左有一定資產後既保本組合，股票唔會多過30%，不過都係我咁講，到時搏到有本又會繼續搏架嘛可。

都係既，當時成日諗自己只要有資本有能力後可以做既野。

所以我話現實無如果，我只能一直笑著過。

所以你咪唔明
人生只有一次係包括埋老豆老母冇得揀

我屋企入息啱啱好過咗個幾千
搞咗勁耐都唔批
攞埋證據佢睇有負債
不過算啦 都適應咗一邊full time翻工 一邊讀書
GPA得個3.2 3.3 又未到有獎學金
我永遠都係中間

未來無法預測架 你當你唔好彩囉

後生細仔唔怕，你話人到中年就大獲D

首先戒賭先
高風險投機都係賭博既一種

絲打！無論男女出賣自己身體都差唔多喺條不歸路嚟，賣咗好難行返正路㗎啦！雖然唔算喺犯罪，但始終不是光彩將來就算行得返正路都好難面對自己同其他人特別喺男/女朋友，好彩妳懸崖勒馬，冇想埋一邊行呢條路咋

呢個年代係特別慘
資訊發達 你好易見到人哋好嘅生活
升職 結婚 買車買樓
而自己無目標嘅時候真係好迷惘

算啦 我明你阿 而家呢個年代 窮人想發圍難過登天 有本錢賭點解唔搏 你只不過係搏輸左

邊間U呀 最高GPA

唉！樓主你可能已經比我好，起碼你有學歷有青春……我自己都年快40準備踏入中年、學歷不高兼單身，連拖都未拍過。以前十零廿歲嗰陣唔識諗，讀完中五之後都喺渾渾噩噩過日子，之後有幸入到一間大公司做助理仲諗位以為時來運到、坐定粒六準備美好人生，每星期收工放假不是賭馬賭波吃喝玩樂，點知到咗將近30歲先嚟一場人事鬥爭兼公司裁員，呢啲「中獎機會」就當然唔少得我啦。由天堂跌落地獄，出來之後先知自己真喺唔撚掂，的起心肝做兩份工(一份長工一份兼職)儲錢兼自修會考，好啦幾年後錢又儲到啲而且更在末代會考考到full cert 諗住人生可以來個翻身，於是就心雄打算俾自己多個機會讀預科考AL搏入大學咁啦……唔知喺咪自己以前中小學個時個底子打得差啦，上到去讀到E口E鼻，出到九牛二虎之力先至喺下學期大概明白老師噏乜春，咁嘅款考完AL放榜個成績唔全軍覆沒都已經執到……仲話上大學……，一諗到讀個Asso/High Dip要使過廿萬個心都已經差不多灰哂，大佬！嗰度差唔多成副身家呀！(當時我仲要年過30），好啦出番嚟做嘢都唔知揾咩工好？到頭來又喺做番中五都做得嘅物管，捱多幾年又儲咗多啲錢自己On 99用幾十萬瞓身走去買匯控，諗住大藍籌可以慢慢收息點知呢隻仆街嘢舔共兼撞正中國武漢肺炎，幾個月就唔見撚咗超過30萬……，樓主你話我同你嘅人生誰比誰更可悲可笑呢？我都尚且冇放棄自己(雖然我真喺好辛苦)，樓主又有什麼理由只是自怨自艾呢？